我破柱

恭喜你

👏🏻👏🏻

美國邊到？

宜家拍賣個柱，$30000底價

thx

破咗唔值錢啦

柱(已修補)

唔值錢㗎喇，送畀我

好啦好啦,你講到咁,我唯有

收埋個柱